大家誤會波叔了。。。

其實波叔今次好有心機畀呢5000
分5次, 每次1000, 拎少1次都唔足5000
隱藏啲咩一睇就明: 五大訴求 缺一不可

善心打破零回覆

On9？
樓豬個名都5隻字 仲要唯1一個

玩下膠

哦